除左帽之外 你主動提出分手嘅原因

如題

唔大人

自 唔夾

愛到自己都無埋

大家都知道唔夾，可惜得我一個去遷就佢
佢呢？一句唔夾就唔夾就收我皮

對方自私任性唔講道理

成日發埋d橫財夢
成日覺得自己嘅資質唔應該搵咁少
成日諗要去學賭馬
自己份保險工又唔好好返
日日係屋企打LOL
真係唔好怪d人話同你一齊無未來